{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039286",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "어촌마을포차"
    },
    "text": "江原特別自治道 襄陽郡県南面人口港キル221階に位置する襄陽貝焼き専門屋台は、刺身は売っておらず、貝や海産物、食材を当日原則として使用し、新鮮でおいしい料理を提供しています。 営業時間は毎日16:00から00:00までで、11月8日から11月11日まではお休みです。 メニューとしては、貝蒸しとカルグクスで構成された貝蒸し+カルグクスを70,000ウォンで販売し、貝焼き一プレートは60,000ウォンです。 アワビの刺身は40,000ウォン、ホタテ貝1プレートは80,000ウォンで販売されます。 海鮮トッポッキは25,000ウォン、アワビ焼きは40,000ウォン、エビ焼きは30,000ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この襄陽貝焼き専門屋台はどこにありますか？",
            "answer": "襄陽貝焼き専門屋台は江原特別自治道襄陽郡県南面人口港キル221階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日16:00から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "販売されているメニューは何ですか？",
            "answer": "メニューとしては、貝蒸しとカルグクスで構成された貝蒸し+カルグクス、貝焼き一プレート、アワビの刺身、ホタテ貝1プレート、海鮮トッポッキ、アワビ焼き、エビ焼きなどがあります。"
        },
        {
            "question": "貝蒸し+カルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝蒸し+カルグクスは70,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "貝焼き一プレートの価格はいくらですか？",
            "answer": "貝焼き一プレートは60,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビの刺身の価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビの刺身は40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ホタテ貝1プレートの価格はいくらですか？",
            "answer": "ホタテ貝1プレートは80,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海鮮トッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "海鮮トッポッキは25,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アワビ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "アワビ焼きは40,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エビ焼きの価格はいくらですか？",
            "answer": "エビ焼きは30,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 223,
        "QA": 344
    }
}